仲有冇會聽舊時啲舞曲？

即係哩啲
以前啲mk踩住架街車掛住個喇叭好中意播哩啲